唔睇字幕真係唔知周杰倫唱緊咩

又生到成個男優咁 到底點解佢會紅

嗚嗚嗚

你咪又跳屌閪舞 腎虛咁嘅樣
不如問下自己點解紅得起先

餘下精液
我的愛液出就像淫水

起碼我咬字清楚 唔洗人睇字幕

就算出埋字幕都好難跟

急劇射飛